王維基有錢請打手不如搞好個物流+客服先

次次開廣告post都係開係時事台

話人係紅底，我都想睇下維基哥有幾唔紅底

Ztore 出貨慢過人 仲用垃圾順豐

政協的事, 能算是紅底麼